====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sur les galets , la promenade Proche d ' Étretat , la petite station balnéaire de Veules-les-Roses a souffert des bombardements de la Seconde Guerre mondiale , puis de la reconstruction qui a canalisé la Veules et l ' a couverte d ' un parking .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ petit, bombardement, guerre ]
axiologique :: 2 :: [ bombardement, guerre ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ petit, guerre ]
epistemique :: 1 :: [ petit ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ bombardement ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ guerre ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ bombardement ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ petit ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ petit, bombardement, guerre ]
axiologique :: 2 :: [ bombardement, guerre ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ petit, guerre ]
epistemique :: 1 :: [ petit ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ bombardement ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ guerre ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ bombardement ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ petit ]
Total feature counts: 12

